<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>R in Rio</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on R in Rio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <copyright>Copyright © 2020 Pedro Cavalcante e Joao Pedro Oliveira; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Abertas inscriçoes para a segunda turma de introduçao ao R</title>
      <link>/post/abertura-turma2-introducao-r/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/abertura-turma2-introducao-r/</guid>
      <description>Estao abertas as vagas para a nossa segunda turma de introdução e atualização em R moderno, utilizando Tidyverse. As aulas serão dadas por meio da plataforma Zoom, nos dias 6, 8, 13, 14 de outubro de 19h até 21h. Também disponibilizamos o conteúdo gravado (por 30 dias) para os que não conseguirem assistir as aulas nos horários. Durante as sessoes serão abordados os seguintes conteúdos:
 06/10- Sintaxe: o aluno irá entender como que são estruturados códigos e terá o primeiro contato com conceitos como a atribuição de variáveis, controle de fluxo, comentários e funções.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contato</title>
      <link>/page/contact/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Sep 2020 02:13:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>/page/contact/</guid>
      <description>Contato Para entrar em contato conosco pedimos que envie um e-mail para: rinriocurso@gmail.com.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cursos</title>
      <link>/page/cursos/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Sep 2020 02:13:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>/page/cursos/</guid>
      <description>Nós oferecemos atualmente um curso, este é voltado para os que estao iniciando na linguagem ou que desejam de atualizar por meio da utilizaçao do Tidyverse. Estamos planejando um curso avançado para aqueles que já dominam o conjunto básico de ferramentas do Tidyverse, mas possuem interesse em aprender ferramentas mais avançadas e complexas.
Sobre o curso para iniciantes: O público-alvo inclui, porém não se limita a, graduandos e pós-graduandos nas ciências sociais e exatas e praticantes que gostariam de uma atualização dos conhecimentos em R e/ou um primeiro contato com a linguagem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Material</title>
      <link>/page/material/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Sep 2020 02:13:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>/page/material/</guid>
      <description>Oops, parece que ninguém preencheu essa página!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre</title>
      <link>/page/about/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Sep 2020 02:13:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>/page/about/</guid>
      <description>Motivos O R in Rio é uma ideia que foi gestada por Joao Pedro Oliveira e Pedro Cavalcante em uma linda tarde da quarentena.
Temos como objetivo inicial oferecer cursos de R que fugissem do que é comumente ensinado nas universidades, pois temos a percepçao de que o ensino de programaçao da forma que é feita nestas tem sido ineficiente. Ensinam a escrever código engessado, ineficiente e longe das práticas recomendadas pela comunidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estamos contratando!</title>
      <link>/post/estamos-contratando/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/estamos-contratando/</guid>
      <description>Pessoal, eu e o Pedro estamos procurando um(a) assistente para nos ajudar com o Curso de R.
 8h por semana, durante os cursos. Valor da remuneraçao: R$800 por ediçao do curso.  Procuramos pessoas confortáveis em R, isso inclui, porém nao se limitando a:
 Ser confortável resolvendo perguntas em R, Conhecimento do Tidyverse, Conhecimentos de Intermediários de Ingles, Formaçao qualquer.  Atribuiçoes:  Responder dúvidas por e-mail e auxiliar nas correçoes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My awesome project</title>
      <link>/project/my-awesome-project/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2014 02:13:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>/project/my-awesome-project/</guid>
      <description>About project Aenean ipsum justo, semper eu nisl ut, pretium tincidunt sem. Praesent et diam sit amet lacus lobortis dictum a id lacus. Quisque hendrerit sit amet turpis eu varius. Ut id lorem ac felis ultrices tincidunt. Pellentesque consequat arcu ac fringilla imperdiet. Phasellus pellentesque, sapien non pulvinar blandit, sapien ante aliquet felis, vel porttitor sapien ante in lacus. Fusce non urna aliquet, malesuada nibh vel, luctus urna. Phasellus ut lacus molestie, varius purus quis, malesuada lorem.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
